「 防彈少年團」台灣遇車禍 經紀公司聲明：成員平安

韓團「防彈少年團」（BTS）周末連2天在在桃園國際棒球場舉辦「LOVE YOURSELF」巡演，吸引5萬人朝聖，然而昨（9日）演唱會結束後，傳出意外消息，成員在回飯店的車程中遇車禍，主辦單位LIVE NATION回應「因為今天車多，前方車子忽然煞車，導致藝人坐的保母車追撞上去，而後方的小黃也撞到保母車，但是否是粉絲車子他們不了解，之後藝人換車後已安全回到飯店，請粉絲放心」。

有粉絲不放心，希望BTS所屬Big Hit娛樂回應，而今早他們也發出聲明，證實防彈少年團結束演出後，前往飯店途中發生擦撞意外，幸好情況輕微，「成員全體都沒有受傷，也安全地回到了飯店，對於今後的行程並無影響」，讓粉絲放心不少。而BTS今天搭專機離台。

又防彈 又防撞

韓狗

死咗唔通又話你知咩 公司拿拿林搵過第二個整容做替身補上

咁都炒唔死